數碼通閪得滯想轉台

食緊所謂續約優惠價$11x用佢個$158plan，2年約啱啱續咗幾個月到
想轉自由鳥，人地$120已經可以7GB又可以加錢買data
數碼通咩都唔得又貴過人，當正人乞衣

想問轉台係咪要補返呢幾個月嘅差額
補完係咪就走得

你班數碼通sales見到個標題仲sale我

但係其實數碼通亦都係自由鳥
同一間公司黎喎

至少無約綁住同gb數個價又靚d